遲下講廣東話會唔會俾人拉？

依家黑警製造白色恐怖
亂咁拉人，仲要秋後算帳
遲下會唔會睇唔順眼講廣東話嘅人
一樣俾警狗拉

黑警會對香港人好唔順眼
只會孝忠大陸人